其實山竹咁勁洗唔洗去避難？

不過香港避難走得去邊啊

洗乜春？洗衫？

地鐵站

望到日本都搞到咁 希望香港冇事...

事前打飛機打到勁一勁既風

最後都係無料到

我都希望係咁啦

近海地區水浸就應該係走唔甩喇

agree, 一於去滑浪

要，去澳門

唔好咁講我係貝沙灣

小西灣

去做炮灰

香港勝在有馬俊偉
會有咩事

舊聞

風力強過飛燕.....

吹得正先講
你估個力埸流咖

唔會打得成架啦 聽日準時起身返工返學啦

聽日個個唔係山竹喎

坐高鐵上北京

呢位ching轉風向都幾勁

冇料到？你講緊你？

去掃午餐肉仲實際啦

強過海燕先講